[ps4] 買驚策略

4月出 RE3
5月出 TLOU2
6月出對馬戰魂
年底出 ps5

巴絲諗住點買

如果我無記錯 通常世代交接嗰段時間出嘅game通常會喺新機出remaster版

Remaster 即係乜嘢

Tlou 2即買
Re3等出就快re4既時候買
最尾果隻要觀望下先，可能伏

預購左最尾
我宜家都驚驚地

你係要打機策略啫

3月 十三機兵防衛圈
4月 無
5月 無
6月 P5S + 妖精尾巴

唔係呀，八下你地諗住買咩驚姐

基本上冇野玩啦 PS4 封左塵好耐

唔係 wo ching
今年埋尾好多大作

有咩驚

3月4月：無
5月：TLOU2
6月：對馬島
7同8月：無
9月：CYBERPUNK + MARVEL

而家兩個月空檔期唔知玩乜好

唔計 RE3?

頭兩隻我冇乜興趣 慳返啲錢等對馬
希望唔好成隻隻狼咁就得
同埋睇啲gameplay好似都有得騎馬

而家打緊P5R 等TLOU2
到時打TLOU2 等CYBERPUNK
中間會拎返隻未玩既NIER 同埋上個用PS PLUS 送既BIOSHOCK 3出黎打

應該夠做

RE3 未有太大興趣，可能睇人玩算
FF7又唔想玩玩下停

雖然都係喪屍，但係 tlou 同 re 系列都好唔同

model answer: wait ps 6

通常都係無乜大改動既移植+高清化就算

聽講 ps5 係 ps4 compatible?

無深入研究ps5
唔知係咪所有game都得

武士game
希望似隻唔洗刷裝既仁王

武士 game 要設計得好玩襟玩一啲都唔易

其實PS5最好等2-3年
所有小問題解決哂先至好買

有排等 買 ps4 pro 算
市場成熟啲